姚基金呢場波第四節尾段好侮辱玩具囉

成班馬騮喺度跳來跳去𨶙住個玩具唔知做乜𨳍